食過台妹真係返唔到轉頭

係外國讀書
最近溝到個台灣妹
大家都有租地方住
最近佢都住係我屋企
我岩岩出左整d野
返黎見到佢幫我 洗衫同抹廚房
又幫我落街買野食

性事更加唔洗講
主動到仆街 含撚自動波
想要會直接同你講
玩乜野都會配合
唔似得港女hea交行貨
我就嘆台妹 你地慢慢食ipad臭西港女

千祈唔好比我知你返轉頭

影張相上黎俾巴打J下

伯母都比我屋企旺財食過

我都食過台妹，不過要俾錢
係幾正嘅

ipad臭西港女

你個仆街仔

過到一年再講

係 但係好易出軌 可能佢岩岩同第二條仔扑完成地西水同條仔d精
所以先抹地

無圖你話你中出左林志玲都得

重裝甲

唔好望翻轉頭啊

我都未食過，做咩屈人

雖然樓主講既係事實，但圖都冇張好難同咁多位巴打交待wor

港女

不了

你食都冇得食

落左妝都認到

溝台妹你戴帽機率仲高過港女
祝你好運

我食過伯母都返唔轉頭

帽事嘅

你講嘅野我都有做齊
男朋友係咪會為我而自豪

唔好吹奏啦
台妹大部分係大陸妹樣
只有少部分係正常樣
佢地又識化妝
變你眼中既靚女

恭喜恭喜

吹奏台妹

台妹威力大到照埋樓主伯母

係

呢樣真係認同
但我d fd都話我果個唔差 （化左妝）

不黝唔中意台灣人
尤其台仔 井底之蛙
但估唔到出到呢d台妹

伯母仲正

負評上一頁，無圖學乜撚野人開post

比圖你咪又係得個望字

On9,無圖都咁多正評

好撚想屌呀屌你老母

台妹咁撚蠢
做飛機杯就得

台妹真係好嗲

你有冇諗過你咁易食到，人地都一樣

痴撚線 圖都無張

架妹才是皇道

我條女都係台妹 可惜無波

啦 我公道啲講句 唔係個個女集係咁嘅

但我好撚葡萄你遇到囉

食過樓豬老母真係番唔到轉頭

係香港讀書
最近溝到個樓豬老母
大家都有租地方住
最近我都住係佢屋企
我岩岩出左整d野
返黎見到佢幫我 洗衫同抹廚房
又幫我落街買野食

性事更加唔洗講
主動到仆街 含撚自動波
想要會直接同你講
玩乜野都會配合
唔似得港女hea交行貨
我就嘆樓豬老母 你地慢慢食ipad臭西港女

鳩吹

如果食過樓主老母唔可以返轉頭咁又係慘嘅

主動到仆街 含撚自動波
想要會直接同你講
玩乜野都會配合

台妹咁樣就係正, 港女咁樣就係雞係公廁

43件臭西負評

救下樓主la

又唔可以咁講

台妹精到扮蠢呃你以為佢地真係蠢

影set美照睇下先講啦！

之前去台同台北
尤其係台中
啲女柒撚到
重衰過支那妹
港女濫既唔多, 係衰拜金, 但台妹既夢想就係唔同台仔結婚
不過靚既就好撚靚
但係去咗幾日好似得幾個, 主要集中喺台北

其實你睇吓台仔啲街頭訪問片你就知台妹啲樣係幾咁不濟
不過我都係葡萄樓主

之前wh識得一個台妹 同啲鬼佬ons
仲要識得好短時間 之後返左台灣發現自己有左（屌 姐係中出啦）
再飛返澳洲搵隻鬼 最後嫁左去澳洲

我覺得台妹同港女比
台妹唔係特別醒 只係佢地覺得靠男人係女人唯一出路
而佢地知自己本錢係有塊西
港女唔同 佢地太tough 寧願靠自己都唔靠男人
所以直接擺左個西上面 日日西口西面

但真心 比我揀一定揀港女 聽過太多台妹賣身事件

睇台灣d女上twitch直播就知

無圖你話食左蔡英文都得啦

屌你我唔想知啊

台妹真心唔差

仲有咩好傾

去台灣可以點識台妹

香港質素一樣高有樹枝少年，含撚仲要好過女仔tim呀

講到我好似食過台妹咁

騾仔閪仲正

正如小雲好過樂樂
(打lol先知唔知請無視)

真心食過，普通樣但係好大波，上床其實算被動，不過好純。屌但係好多台妹因為自己一個住唔注意衛生，仆街我無用套佢有陰道炎傳埋比我

你係港女？

台中真係好撚大陸

我之前香港女朋友都好好
但係講到 性
真係冇台妹咁好配合

暫時都好乾淨
冇味或者其他顏色野流出黎

洗乜去外國
去台灣食到你唔想食

自己一個住唔注意衛生點解會陰道炎

咁你點睇

呢幾日係台中玩
痴線個個台妹都似大陸妹
未見過一個靚台妹

少年你太年輕了

食過日本妹 , 都係要俾錢 ,

好鬼正

台妹只可食 唔可以過人世

哩樣我信 台灣人死係有種自卑感，成日將自己同外國比，又話台灣應該點點點

台妹好撚食

初頭咪好囉
有個fd一齊左幾個月之後
成屋家務佢做哂
仲要洗馬桶抹浴缸

利申：澳洲撚

我食緊咖哩妹，洗碗+洗衫+自動波+大波+大食過我+加成日被我恰.

港女

你fd定條台妹做晒

你又食開咩阿ching

其實台妹實係好易綠你

得啦得啦

女人唔好好清潔下面會有ga，唔一定通過扑野先有

成日話台妹綠帽人
其實每個地方差唔多
你睇下感情台

其實韓妹好唔好屌？

八婆格當真性情
難怪美極會話活出自我

隔壁飯香
BTW，想試下日本同台灣。台灣妹應該易食過日本妹？

台妹食下就得 做女朋友就咪搞 不過我掂都掂唔到

唔會

越南妹仲正啦
利申：現任，食過

唔會 隔離飯永遠都香過你

擔心下自己好過啦

越南妹想食好撚耐

巴打心水清

港女咪一樣係搵笨
港女塊西香d?

7成熟最好食 入口即融

台妹用黎屌only

台妹真係娶咗返屋企就知咩事
未嫁之前對男方成家都好好
又會做晒家務煮晒飯
一入門 即刻係咁叫老公分晒屋企人身家
逼個奶奶申請公屋
家務嗰d掂都唔掂

呢個post既正負評完美反映連登仔既男女比例

一樣，但唔係我唔想返轉頭，係佢返轉頭去返台灣個ex 度，我真係好憎D 台仔，又係當初你自己飛人，宜家見人想溝就即刻扮哂死狗Cu 煲，條ke仲要唔撚帶套，根本冇專重個佢，但有咩計，個心都飛返gi佢度啦。不過我真係以後都唔會想頂港女。

你唔係幻想港女會做家務吓話

又真係只要踩港女我話知你媾到件南非妹兼無圖都可以咁多正皮

港女連結婚尊都對男方唔好

緊係我fd做哂
煮完飯仲要洗埋碗
好撚慘